生得柒真係處處碰釘 好撚慘

話說係fb見到個廣告 封面有三條女

咁 有對比之下
一定有比較啦
無可否認其中一個係柒左d嘅

不過我都諗
又唔係乜大公司大財團
好難全部都靚女嘅
咁我又唔係買女

我見廣告內容都岩我 所以click入去啦

我先上原圖 你就明我講乜

入去見到..

條女直接比人cut撚左
佢出現嘅唯一原因就係構圖上豐富d
入到內容 重點位就直接切剩個膊頭比佢

嗚啊 有冇得再慘d

樓豬俾人cut走咗深深不忿

我覺得右邊靚過中間喎

無撚cut埋左？

一定係我啦

問你有無呀 唔關樓主事

巴打食開咩女 右邊果個點都未算生得柒wor

我覺得最柒係中間

笑左 多謝樓豬

中間有啲似yoyo fung

右邊嗰個唔差喎

右邊果個靚

各花

中間嗰個仲趕客過右邊

唔係咁大件事啊
莫非我注定食珍禽異獸

如果佢叫生得柒 一早就唔會搵佢影相啦
諗太多啦樓豬

三個都唔靚 打和喇super

lm

咁都柒？ 完全睇唔到邊忽7

唔係掛條女咁都柒?
就算中間都唔係話好靚姐 咪又係差唔多樣

最柒係左邊
對眼好似甲狀腺有事咁

好似真係佢

右面唔差喎